咪撚再講監警會啦林奠, 屌你老母

一直以來五大訴求之一要求成立獨立調查委員會, 到今時今日仲講緊監警會做緊乜乜柒柒, 有撚用咩, 無人想知呀, 講到尾咪又係拖時間, 乜撚野審視緊調查緊, 等到事過境遷既時候, 呢d 調查結果最後又係會不了了之